科學園裝左好多國務院有份+美國管制既人面監控cam!!!!!!!!!!!!!

Core Building 1已經10個以上

2019年10月8日，美國商務部決定，以新疆穆斯林人權問題為由，將大華科技等28個中國實體列入美國《出口管制條例》實體清單[3]。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

【監控燈柱】食環、環保署人工智能攝錄柱 具AI影像分析功能 曾49次借片予警執法

帶口罩咪得

推

wah diu

一早裝咗好多啦
係科學園返工嘅人都知少少